一時講隔離 一時講檢疫

食撚咗屎呀柒婆

屌佢柒婆死都要留番度門比人落黎睇醫生
呢個措施只會阻到班上上落落既腥港人，同自由行水貨客

未全面封關講咩都係廢

止暴制亂之-武漢肺炎

Isolation隔離 separates sick people with a contagious disease from people who are not sick.
Quarantine檢疫 separates and restricts the movement of people who were exposed to a contagious disease to see if they become sick.

有病嘅咪照衝落嚟囉，反正都係醫，怕你個十四日？

平白加重醫療負擔
有撚病

記者會開始佢講隔離
然後一路講檢疫

不過死都唔封關

條死柒婆唔係成日話自己以前考試第一咩？
究竟乜撚野叫壓縮人流？

特登講得咁含糊玩鳩你地啊